[cls]李小加：港市場能受考驗 不會完全變成人治

【本報訊】反修例風波持續半年，衝擊本港經濟。金管局總裁余偉文出席一個論壇時表示，連月的社會事件影響不少機構日常工作，但相信本港國際金融中心地位不會輕易被取代。港交所（00388）行政總裁李小加出席同一場合時亦指，本港的金融市場能經受考驗，不會因本地發生的一切完全變成人治。
社會運動持續，市場擔心本港國際金融中心的地位會因而受到削弱。李小加表示，本港對國際來說是最具中國特色的市場，對中國來說則最具國際特色的市場，具穩健、靈活及強大的特性，就算社會面臨動盪不安，亦未受到影響。他又相信，香港始終會走出現時的困局。
余偉文：香港跳板角色並無變
余偉文亦指，過去數個月金融市場運作正常，港元滙率和存款數字顯示，無大規模資金流出，加上本地銀行流動性遠高過國際標準，資產質素良好，即使大量資金外流亦能夠應付。金管局亦一直和證監會緊密溝通，現時並無包括狙擊港元等異常市場活動。
余偉文又稱，一般國際投資機構仍認為本港具很大吸引力，本港作為進入內地市場的跳板角色並無改變，亦與國際接軌，相信內地持續開放市場和金融科技，為未來兩三年金融業提供發展機遇。
責任編輯：梁智豪

99%人治 仲有1%

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

本港對國際來說是最具中國特色的市場

？？？？？？？？？

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

本港的金融市場能經受考驗，不會因本地發生的一切完全變成人治。

人治? 咩人治? 中國係法治國家喎
反了反了

北佬講野今果為因，好似藏鏡人咁，咩都相反

你睇吓 律政司 警隊
完全就係 人治